陳同佳真係政治黑天鵝

Btw 關心番香港啦好嗎

幫推下行動po

好